診所醫生有無食過配藥姐姐？

集思廣益
：有 無人睇病即刻瘋狂啪啪啪
：無 醫生好盡忠職守

配藥呀姐？
有呀 好撚正架

我去過幾間係姐姐

無人有意見

女醫生？

我係醫生個老婆就會幫佢請啲呀嬸做配藥喇

醫生有免費高質藥廠雞食啦

配藥要專業資格 姐姐只會越黎越多
請唔到呀嬸 醫生就...

工作悶唔悶？
既然孤男寡女共處一診所...不如

姑娘呀？

你唔覺個病人睇完醫生出返黎

通常要五至十分鐘先叫第二個病人入去咩

有時覺得唔係執藥
係執其他野

老閪都話有

樓下個醫生請親都係靚女 仲要經常換人

唔係多數男sales?

大部分私人診所執藥嗰個都係文員級嘅姑娘
中五畢業都做得

登記護士？

執..返劑

登記護士可以執藥？
配藥同護士好似唔同野